新加坡僅跌至22度 當地人穿長袖大呼寒冷

踏入冬季，不少地方才開始冷，但對去年全年處於熱辣辣的新加坡，如今氣溫僅下降至22度，市民已表示不能適應，紛紛穿起大衣。

新加坡在2017年平均氣溫高達27.7度，比歷史平均值高0.2度，成為有紀錄以來第二熱的一年，其中最熱一天更達到34.6度，因此不少市民早已習慣炎熱天氣。

不過最近受季候風影響，新加坡最低降至22度，不少市民經已高呼受不了。有電台DJ在社交網站貼出合照，數人一起穿上長袖大衣，有人緊握雙拳示意寒冷。

有網民戲稱天氣轉冷，讓他不用到外國旅行也感受到冬季節日氣氛，亦有人表示希望每日也能變得涼快，甚至希望下雪。

JA GA

差5度

有話李光耀冷氣set 23度？

渣ga

試過係果度讀書見過d 囡30幾度都可以著住粗冷冷衫係太陽下行 真係世界級